Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (setembro e outubro de 2023)
Slug: new-developers-2023-10
Date: 2023-11-30 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* François Mazen (mzf)
* Andrew Ruthven (puck)
* Christopher Obbard (obbardc)
* Salvo Tomaselli (ltworf)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Bo YU
* Athos Coimbra Ribeiro
* Marc Leeman
* Filip Strömbäck

Parabéns a todos!
